整爛咗apple耳筒⋯⋯

Apple care 包唔包

原來入面係咁thx bro

Apple耳筒咁垃圾
醫返都嘥葯費啦

包

最好還原外貌再同佢講冇聲

啪返埋一齊 拎去換 全新即拎走

Apple手機配件有一年保養...

隔音好重要 我覺得

藥啊 屌你老母

明明係異體字嚟，少用啲啫咁都要屌
殘體唔係咁寫囉

好明顯人為啦
唔會整

咪係囉殘體個糹下面嗰三點係用一橫黎代替
連登仔真係不學無術

同淘寶差唔多
apple賣緊幾錢？

先達買100比你

2XX

樓主隻手指

Me都係咁爛 係佢易壞定我太粗用

終於明白點解靜係得香港無14日退換

Ching accessories 係有一年保養，同埋佢地收到係會掉

換電話有兩三對
直接用藍芽, 出左airpods 之後直接airpods
原裝同個火牛放埋一邊無掂過

垃圾